最好有20萬人用BNO 5+1

要打低被支共統戰晒既舊英華僑
一定要有20萬人
佢地人數大約係15萬之內
新界原居民仍然係主流
佔一半左右

相信一定會有

廿萬呢個數好重要
如果唔係支共舊僑力量好易咬新僑

我無，不過真心無錢亦都唔想